人地港人港地到依加都仲係facebook賣緊廣告

Dllm講夠肺炎未?

藍屍仲未搞清楚而家邊個先係反對派

中國人唔識分咩叫莊閒，以為自己係永遠。
所以西方嘅議會制係中國唔 work，因為佢哋無每人皆平等呢樣野。